同屋企人嘈 情緒失控

詳情唔講大家都知
老豆老母藍 勁on9
岩岩嬲到係咁大叫收聲呀收聲呀，喊到收唔到
仲係間房同隻貓一齊
嬲到屋企gp都退埋
好辛苦屌你老母

Sorry Hong Kong is closed today

U are not alone

加油

你有手足

扣家用啦

手足好波

光復香港，時代革命

u r not alone. Support u

隻貓攪攪先

隻貓訓緊

巴打頂住，大家都明
you are not alone

駛唔駛幫手打你老豆老母
等佢地感受下尋日

對藍絲父母失望同對佢地有期望 係不必要的
因為當你覺得佢地唔岩聽而想改變佢地個陣
就會比佢地攻擊埋你支持的人同自己的人格
試左一次就好 唔洗再理會佢地 有某D時候將父母當成陌生人你係會好過D
因為你覺得佢地係親人 你先會對佢地上心 但咁樣你會唔開心
所以某D事情上要將佢地當成陌生人
咁對你同對佢地都係好

全香港好多人屋企係咁
撐住，要理解到世界上總有人理念不同
唔好畀一時嘅情緒太大影響到自己
堅持自己嘅信念，有需要同多D其他朋友分享

以前就話政治立場唔同 講少句算數
依家d人直情係冇人性 忍唔到

我都係咁 每一日都忍住唔出聲 因為心知一嘈就一定吵大鑊 好辛苦

咁攪下自己先

我老婆係淺藍，雖然今次係反送中
但係次次都屌暴力
基本上每三日就要嘈一次
我仲慘過你

細個去64集會比人鬧
2014 後屋企唔再講政治（應該係話佢講我唔會出聲
忍得太耐
今日由一起身就睇新聞睇到成日無做野

［member] 我老母話就算我比汪汪打都係自己攞黎
what doesnt kill u will make u stronger
利申：絲 [/member]

明的明的，同屋企人立場唔同，講道理佢地又唔聽，仲要每日相處，真係一種折磨，呵番呵番

我都同屋企人嘈完，個心即刻灰哂。

我決定瞓返教，聽朝先再sad

唔緊要 我們明白你就得

明白 不過我屋企人唔會同我嘈
攬下貓貓 同佢傾下計

同你一樣, 今晚食飯先屌完
隻貓嚇到衝左入房
唔洗驚喎, 雨傘果陣屌到依家
慢慢習慣啦
你要明白, 有D人係救唔撚到架啦

俾個like你繼續加油

我都係因為連黑社會打人都無問題 所以忍唔住

You are not the only one
我71嗰日都係(睇live)
第一次向老豆咁大聲講嘢
叫佢唔好再(唔記得左)
然後老豆話咩你大聲唔代表你啱
我喊住好激動咁講
我控制唔到我自己呀 同你講嘢我好辛苦呀
跟住喊到崩潰

利申:絲

辛苦你啦，同無知既屋企人講野
有事記得同我地講

有我陪你，堅持自己就得

我岩岩都係大叫「你咁樣我好辛苦呀」
我都係絲
又係完全控制唔到

we are here

我老母話比人打個大肚婆仲去遊行係抵死

忍忍下總會爆

扮離家出走，去朋友到住下先

離開屋企 斷關係

我決定日日買蘋果日報 話呢份係免費報紙比佢地睇

巴打有咩出黎抖下氣
有無朋友收留
不必一定留在家中

其實都無期望
但真係太on9 仲要周圍同其他人講，聽到勁嬲差啲爆血管

我都想 但男朋友同父母住，間屋都唔夠位
其他朋友又唔想打搞

你唔孤單 我老豆仲話班人比黑社會打係抵死 應該要打多D

同貓貓講, 佢一定會認同你, 唔認同就無得食零食

下個月開始做野，都應該會

巴打點頂

你都好 有隻貓陪你

同你經歷完全一樣
失控係因為好心痛好委屈
要好好提升自己將來有能力搬出嚟住
唔再受佢地氣

d人睇tvb到痴撚線

攬攬

you are not alone
我老豆老母都深藍 一直都忍住唔同佢地嘈
寧願扮聽唔到佢地講埋曬嘅噁心言論
到今朝聽到佢地一路睇tvb一路話元朗啲人比人打係抵死
忍唔住大聲叫佢地收聲跟住爆喊
然後我老母仲：「咁都喊 有乜好喊 戅鳩」
我喊得仲甘
究竟我前世做錯乜嘢 今世先會有咁冷血嘅親生父母

問下男朋友先？佢可能講得掂佢父母呢，你話你幫手比少少家用扮下乖女先

就爆煲 由細到大比佢洗腦洗到淺藍 當年我仲係反佔中 到反送中開始醒覺 612到而家嘈左勁多次 每次都唔想出聲但都忍唔住。。。 如果唔係仲讀緊書租屋都靠佢我真係實反面

好彩仲可以同呀媽傾下 唔係時話可以走左去算

絲打，我知道好痛苦，但希望一齊支持住，要一齊行落去

大個家用都可以慳番

撐住呀

一模一樣

借機訓練自己嘅EQ
增值自己嘅說話技巧
講得多講得順 隨時俾你選到個區議員返嚟
最緊要對政制熟悉 加油！

1）cut家用
2）睇吓有無辦法搬出去
3）搬唔到既就同佢地玩嘢：以後只要佢地提任何撐警撐打人言論，就好似鬼上身咁大叫扮情緒失控，叫到佢地崩潰~
加油啊香港人

我甚至同我媽講左句你唔配做人老母
已經係我諗到傷害力最高既說話

有大家陪你

唔好放棄 幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio

3 應該佢地未崩我自己崩左先

病入膏肓
我老豆仲要成班深藍商會朋友

咪當自己係租客

尼度有巴絲打

8月先開始做野 身無分文

Cut家用，去朋友到住下先，叫佢地反省下

你老豆老母嬲你會唔會唔比飽飯你食呀

下下扣家用，屌你老母正廢物

U are not alone
又係岩岩屌完老母

我係度！

巴打唔好放棄，我與你同路，共勉之。

林鄭真係害死幾多人

政見不同 冇謂硬碰

you are not alone尋晚炒完

You are not alone

我已經放棄教化老母
希望有日打到屋企樓下佢就會驚

我早星期都係 仲嘈到打爛哂野

你老尾賺得個0.3
連家用都比唔撚起既就收皮啦

反客為主
代入佢地思想
要比佢地更洗腦
要比佢地更冷血
要比佢地更陰謀論更痴線

講
“係呀 啱呀打得好打得好
坦克轆撚死晒班仆街
見一個殺一個 吊起示眾
收撚晒錢架
一切都係CIA既局黎架
中美貿易戰 第三次世界大戰
到時幫共產黨打死班白皮豬 政棍 批鬥
核彈炸平香港” 你諗到乜就講乜得架啦

唔撚洗同佢地講經講理據講邏輯
跟本佢地就唔撚識理性思考

#1風雨如晦 • 1h
佢地已經係聽唔明人話

完全唔識分析事情 冇人性 冷血

依單野已經唔係黑警同示威者之間既事, 係直接打傷埋無辜市民

有能力既盡快搬走, 唔好再同佢地一絲交流, 然後等佢地自生自滅, 因為佢地已經唔算係人, 根本聽唔明人話

咁既情況都仲唔清醒, 我唔知道仲有啲咩事會令佢地醒覺

冇能力走既, 忍到有能力走個日, 或者唔好再交流依啲野, 因為畜牲真係聽唔明人話, 唔好再曬時間同心機

只係激到自己想死

佢地已經係聽唔明人話

完全唔識分析事情 冇人性 冷血

依單野已經唔係黑警同示威者之間既事, 係直接打傷埋無辜市民

有能力既盡快搬走, 唔好再同佢地一絲交流, 然後等佢地自生自滅, 因為佢地已經唔算係人, 根本聽唔明人話

咁既情況都仲唔清醒, 我唔知道仲有啲咩事會令佢地醒覺

冇能力走既, 忍到有能力走個日, 或者唔好再交流依啲野, 因為畜牲真係聽唔明人話, 唔好再曬時間同心機

只係激到自己想死

我認為唔好再同佢地講野
你要對佢地冷漠無情
佢地係需要教育
等佢地反省下自己個女/仔咁對自己

深藍既父母好難比仔女勸服
留番比個天安排其他人勸服佢地啦

Me too 大家加油

巴打 情緒唔好睇下貓 慢慢就會平伏番
奉上我家主子氹下你

同屋企人爆下係好事，起碼大家都知大家係認真
至於要對方明白自己，就真係唔係一時三刻，慢慢，加油，屋企同出面一樣都係持久戰

傻啦 佢地已經冇咗人性

你講依啲 佢地會更加支持, 因為佢地真心覺得你講既野係啱

因為真心 佢地已經唔係一個正常人類諗既野

試過因為我話唔鍾意大角被藍絲阿媽鬧到我覺都唔訓得

然後讀大學做兼職 就搬咗出嚟
俾埋家用佢添

而家點鬧都唔驚
佢無得再覺得自己養你 比你優勝

因為無咗佢 我無所謂
佢無咗個女 就少個人送終

同埋無人俾錢佢洗

今朝都差啲同老豆老母嘈
點解可以企住元朗無辜市民俾鄉黑撳住嚟打都笑得出
又繼續話人搞事

巴打you are not alone, 呢到仲有好多同路人

呢堆10個有9個都入哂骨
講係冇用 推佢去行一轉 比人打完一獲就識醒

趕佢地走

初時聽到仲有hard feeling
到後嚟直頭如入無人之境
儲緊錢隨時搬出去

我都係呀，好彩老豆黃幫我
唔係畀面老豆離家出走左
而家匿埋係房喊緊
有呢啲阿媽我真係好羞恥
連理解自己仔女最簡單都做唔到

有咩講出黎，要人陪記得講

Know that feel 唔好比家用

早排先嘈完 有屋企人係黑警 顛倒是非 其他人又幫晒口咁 最後我話我終於明白點解有烈士以死明志既心態 佢地態度先軟化啲 各位千其唔好做傻事 有啲咩搵其他人傾下 我真係曾經諗過做烈士 但發現搵到個岩傾既人一齊傾落去會舒服好多已經打消左呢個念頭 大家一齊撐落去呢場仗有排打 同埋u are not alone

以理服人
佢地聽唔入耳就算
因為點講都唔會有用

暫緩啦

我都係

警告佢地將來送佢地去大灣區老人院

揮手

無必要

搵貓貓安撫下你

嬲真係傷到自己
我都曾經聽得入心入肺
佢地講既每一句都係刺穿你咁
令到你呼吸困難 窒息感
但你又唔能夠講啲乜令佢入耳
因為佢地係唔會明
針唔拮到肉係唔知痛
佢地係唔識代入年輕人立場去諗
簡單一句 無得救
我選擇去當耳邊風 當佢地係空氣
希望民主會戰勝歸來
我地必需要勝利

我屋企人都係咁
佢地只會聽自己啱聽嘅說話 一拗唔過就會話你搞事
始終都係屋企人 嘈只會對關係有負面影響
與其曬時間曬心機去同佢地講 不如我自己咩都唔講去做自己覺得啱嘅事
絲打你唔開心就上嚟搵人傾下啦 大把人肯聽你講
或者同主子玩下 睇下啲貓貓嘅片治癒下

有冇朋友可以俾你暫停呀？
冇嘅就上黎呢到我地倍你傾下計喇
樓主you are not alone
我可以話俾你聽我屋企情况同你差唔多
之前曾經係到開過post爆發過一次，但而家又係處於死忍爛忍嘅狀態
我都就黎又頂唔順

巴打，有個好Ｄ既方法，就係少講野、亦少聽佢講野～ 你總之除左訓教就長期載headset (或入耳藍牙)長期聽歌，音樂係可以平穩你既精神壓力，個人都會冷靜Ｄ既 （我講緊既係唔同類型既純音樂，唔係有人唱果Ｄ，可以長期播住而唔會好煩） 多Ｄ咸下隻貓啦，請佢食野會開心架^^

我都係 元朗呢單野佢都仲覺得無事 搞到我咳緊都要狂爆佢 真係用盡最有力既粗口屌撚爆老母

唔好撚理鳩佢地啦 唔岩咪咪撚同佢地講囉 上連登同我地講

自膠打錯 巴打對唔住

我會選擇當無事繼續相處
始終住埋一齊同埋係家人
要學識控制情緒同接納唔同意見

記住佢地只係七百萬人其中兩個
就算上街都有二百萬人同你信念係一樣
唔需要拘泥係呢七百萬份之二身上

好在老豆死得早，老母又不問世事

唔少父母都係藍底，佢哋成長背景、教育唔同，
但千奇唔好同佢哋硬碰，
咁樣只會令佢哋覺得年輕人被洗腦，唔講道理，反叛，我哋應該由淺入深，俾佢哋接收多啲資訊，例如手機買個蘋果動，有意無意喺屋企播下tvb以外嘅新聞等等，等佢哋自己諗，或者引起佢哋疑惑。
雖然藍底好蠻不講理，但我哋都唔好因為咁而放棄，震作啊，我哋一個都不能少！

唉大家都明
完全唔明d老嘢點諗嘢
最緊要你唔好迷失自己
自己香港自己救

我明白你啊
啱啱嘈完..
以家拒絕同老豆講野

窮就咪撚生仔啦
唔俾飽飯就咪撚生啦依家真係好想做人？
有得揀老豆老母邊個想跟著個藍絲父母？
2019仲講愚孝
返古代啦仆街

林鄭個仆街 搞到人地 家破人亡
大家會幫你討回公道
don’t be sad

不能自亂
做運動 操體能

好可愛

唉
總之你講佢嗰邊既 就乜撚都啱
你講你嗰邊 就乜撚都錯
但唔想同佢拗 咪咁同佢對答
佢地點諗其實已經係冇得改變既事
但未來係唔屬於佢地
而係屬於年輕人

加油
我已經冇同屋企人講野成個月

聽唔到，冇嘢講

We know that feel😭😭

you are not alone
我今日都嘈完
自己激動起嚟會喊，呼吸急促，手腳又痺

真係抖唔到氣

屌 我老豆又係咁
日撚日望住TBB啲垃圾報導
同我講大家比人打抵死
好撚on9真係

忍住忍埋忍埋點都會爆

爆完仲有冇再講

我都同屋企人嘈完嚟 佢地寧願盲目相信陰謀論 完全唔思考 只要講出嚟講嘅嘢同佢地個幻想唔啱 就會突然話自己無咩讀過書 唔似你地d大學生咁比人塗....(中斷) 諗法咁唔同。

真係唔知邊個無錢比

邊有人似得你咁撚柒無岀色

郁下就話扣家用

如果你唔係嫌多既話你點會諗依招

人賺得少唔緊要，做人最緊要有骨氣

似你咁款真係乜都無，係真廢物

抖摔先
講唔到不如唔好講
屋企係休息既地方
冇左會好辛苦
我都同我老母日日開片
今日都quit左屋企gp
我決定乜鳩都唔講

仲有好多人陪緊您
撐住！

我明知嘈唔開心只係自己 都忍唔到

啱啱食飯先又講完

唔好理佢地啦⋯⋯

Hi 巴打

哦

老母對於黑社會打人呢單野仲話你唔撩人人地點會打你 同埋 大肚婆自己跣低

對唔住 我真係忍唔到

爆撚到佢破口大罵

今日開始唔撚同佢地講野，有錢搬出去

都係黑貓

語重心長同佢地講
明白大家政見唔同
想以後係屋企唔再講政治野
如果咁都唔肯既
唯有唔再溝通

頂住 大家咁話

頂住呀

屌 我今朝都係
咁大個人都未試過同老母嘈咁勁

垃圾思想

害死新一代

You are not alone
一早退左group
仲同老豆講你撐警唔好認我 當生少個

唔好放棄

係度講
屌人老母我最叻

最緊要學林鄭咁
夠無賴
當你有果種深度
可以應對世間各種困難

same

屋企人攻略

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

- 突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

- [文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

- [報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

同你一樣深藍父母已經病入膏肓
佢地望住條大肚婆片都話只係造假 咩都話只係謠言
我真係嬲到冇嘢講 但我只係個學生 冇得cut家用 鬧佢地我分分鐘會俾人趕

絲打可唔可以影吓貓貓畀其他手足放鬆吓

因為你仲係一個有血有肉的人 他們不是

我老母都係
尋晚俾兩個朋友開解完
兩個都係話呢個係佢地選擇嘅生活方式
佢地選擇留係matrix 嘅世界入面
佢地同你嘅關係只係單純嘅佢生你出黎
你只需要俾返最低限度嘅關心就夠

佢地歪理 當佢地鳩up
走入房走落街
唔好再去有任何一絲嘅打算去改變佢地
唔需要再反駁 一粒字都嫌多

我係鬧到我老母指住叫我收聲
佢駁唔到

加油我地有好多人陪住你嫁

you are not alone

同你一樣

同路人you are not alone
屋企人路係深藍就中立得一個同我一樣係黃
我明白你撐住

價值觀差咁遠當初點解一齊到？

Same here ，琴晚同阿媽嘈到半夜兩三點

大佬點頂

唔比咁又點撚樣呀？

放鬆一下心情先

諗下文革嗰陣會點做。政治事件係照妖鏡，如果你睇清楚佢唔係一個人黎，你唔需要俾一個對人嘅尊重佢。

利申：已經同老竇斷絕父子關係

抖下
支持你
有咩加tg 或者呢度傾

其實我地真係要學下點同對家溝通
郁啲鬧哂交/block朋友真係好難頂
我偏黃
屋企人偏藍 有朋友極黃
2邊都反哂面

做人老豆老母唔係大哂

呢句係我老豆同我老母講架

巴都搞到咁
奇怪左d

我都係⋯⋯半個鐘前

加油呀巴打你有我哋陪你支持你

個眼神好正

同路人

你有幾十萬手足

住邊頭？

有能力搬出去住

威呀，叻呀

我可以點，除左讚你

你返到公司同埋啲同事講啦，話唔定佢地都讚你

講左啦 我同老豆傾佢死要搭嗲
一開口咪嘈囉
開口埋口話我都有言論自由架
我就忍唔住喊，指住佢黎鬧
你口中既自由係由人地既鮮血去守護返黎架

手足唔需要動氣，好似政府咁冷處理就得。

手足，我今日屋企啲老豆老母親戚都退曬gp
一齊行啦，你唔係自己一個面對

今日個1對1嘅興趣班呀sir講起元朗
佢居然講到笑
我真係好心寒香港人係咁
我仲要第一堂 啱開始 比哂學費 冇得退

跟住夜晚食飯 又同老母嘈一大輪
睇新聞已經好傷心, 仲要身邊d人係咁

你垃圾？一定要比家用？自己冇手冇腳去搵？啲藍絲咁鍾意奶共叫共產黨俾家用你啦

加油同路人 已經唔知做咩可以改變到佢地
呢幾日一返屋企都匿埋係房唔同佢地講野
我知會忍得好辛苦 但冇辦法

Same here
U are not alone
加油 你仲有好多同路人

其實好多人都係咁

辛苦你 呢個艱難時期更加要一齊捱落去 其他手足都係 唔好氣女 盡量搵可以令自己平靜既方法 一定要識得抽一抽身 太投入只會有反效果亦都唔可以理性分析

經歷過雨革已經知道 有D人係同佢講道理冇用
細佬妹們唔洗勞氣

老竇深藍 老母其實唔係好識 兩個月一直不停用tv cast function喺房騎劫廳部電視 教佢哋睇youtube...

琴晚同佢哋一齊睇直播 今日睇記招都忍唔住喺兩老同呀婆面前大聲喊咗 飲酒過咗陣先平伏 班狗官真係狗官 都唔係講人話

但都係得呀婆呀媽理我 老竇見到社工去元朗警署投訴都仲話"幾廿個人講嘅嘢都一樣 嘥氣 人哋聽到啦知啦 已經話要改進啦"

我明呀點解啲廢老同政府一樣咁食古不化

屋企得老母一個同我住，由之前屌啲示威者話佢哋抵死乜乜乜，俾我屌到佢而家口唔敢出聲，我講緊嗰陣淨係會傻死唔敢再發惡大

可能會令佢地更加覺得係示威者問題

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有七萬二千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

前日打完交 我頂唔順 極度深藍 尋日又用好多力氣 身心理極度受挫

Same here
自己搵同路人發下洩下會好少少

辛苦你了

You are not alone! 我老豆老媽都係日睇夜睇TVB
都係到最近我頂唔順裝左now 但係佢地講D野都係好撚唔啱聽
成日話搞亂搞亂 亂你老味咩恒指幾撚多點呀 CCL幾多點呀
股樓都未撚大跌成日都話班後生搞亂

而家老黑出黎佢又唔撚會話亂架喎
我已經將要同佢地既溝通減到最低
收工無野做都做完gym先返去 食飯用in ear 之後就入房大大聲播歌cover TVB既聲 已經就快兩個月了 我都好辛苦
我由細到大都係聽話果d 同埋都係同佢地同一陣線 今次係我廿鳩幾年黎第一次睇法咁大分別 sorry for 1999

有我地係度

我平心靜氣理論都講唔掂 希望佢地快啲出街俾人亂棍毆死

好肥咁

頂住呀 攬下主子先啦!

巴打
我琴晚同今晚都同老母嘈完
完全覺得佢自私冷血
已經由頭尾同佢講哂成件事既起承轉合
死左5個人
人地個子女受傷佢完全覺得唔關佢事
共產黨殺人無數 欺壓香港人
同佢講一味沉默 唔反抗政府
政府只會愈黎愈惡 佢唔理 唔關佢事
港豬不得止 仲要認自己係中國香港人
都唔明點解自己老母可以咁垃圾
完全唔為自己子女將來著想
仲一味講 你要比家用架 唔比唔得
屌 好撚自私

you got a friend in me

老母：呀仔，今個月水費電費好貴，幾時比家用

你條垃圾：一定要比家用？你自己無手無腳去搵？我係靠我自己本事生存左四十幾年架

老母：😦😦

你唔係一個人架巴打！我都係

唉我真係好sad

加油 有問題隨時岀聲 所有人都好樂意幫你 一個也不能少了！

絲打大家都明你 我地呢度有好多同路人陪你

試下打撚爛晒屋企D野

我明 今日先同我親戚割左

剛剛我都鬧完，老豆鎖撚埋閘，我撞門入

明架，我屋企都係差唔多，
唯有儘量唔出聲，
遲早頂唔順就爆架喇，
不過大家點都要頂住，有咩上黎傾訴下，睇下，
你會發覺你並不孤單

U are not alone..
我將琴日啲片send晒落group
深藍老母仲係黑白是非不分 無得救
真係再嘈都嘥9氣

老母家姐本身都係藍
721知我經過元朗差啲賴野就變晒屌差佬同牛屎佬

唔港情緒失控 你老豆老母遲撚早死
佢地唔會見證到自由既一刻架啦
唔洗咁唔開心

其實平時對我幾好
讀大學有做pt不過最尾個年無做（因為讀書好忙，同覺得以後有排做）
問屋企借左2萬過日子，話番工還
後尾想問政府借non means因為唔想再乞錢，男朋友叫我唔好借，話佢借比我
之後long holiday想去個遠旅行，想借多少少，比好多說話我聽（無去過exchange因為當時屋企用晒啲錢幫另一個買樓，我自己又唔夠所以無去），最後用左男朋友借個筆錢同男朋友去左
我8月開始番工，3萬一個月，未番工幾個月前（話搵到個刻）已經係咁話要比1萬家用，我一黎唔想比咁多，2黎爭人錢都要還左先，就話我爭老豆同人地錢，比唔到咁多
都仲係keep住話要比一萬呀咁
每次講親都令我覺得好似只係當我搖錢咁
Sor for 離題+199999

我都係send晒
我老豆依然話佢成日睇新聞不知幾中肯
然後繼續講個啲野

I know that feel bro

日日對住屋企個班深藍真係痴線

我都係個句，尋晚件事之後，仲企係黑警個邊嘅人，唔洗再理

邊區 可以飲杯野

上一代係好難說服
佢地受既教育唔同
認為乖乖地就係好
所以你唔駛灰心
失望係有既，但有好多人既想法同目標同你一樣⋯
加油

要人陪就出聲
唔好屈住

唔好傷心

我都係 每次好聲好氣同佢講反送中 都好激動 仲要閙我垃圾 廢物 明明平時溝通仲好地地 就因為老豆老母咁閙法 我愈來愈唔開心 好想同佢地講清楚 一講又話人地老作又話我俾人洗腦 點解唔可以理性咁分析成件事

我都就黎無哂啲親戚咁
見住佢地事不關己
仲講緊有事唔好揾警察
就算本所同佢地幾熟
我都唔想再同佢地有乜交流

我都係！屌左鑊金

我都係但加油
可以失望，但絕對不能絕望

至少你仲有貓貓，要堅持落去!

You are not alone 仲要有貓貓陪 巧幸福

i know that feel bro

光復香港

同隻貓一齊咪好囉

巴打有需要時休息下，休息都係抗爭既一部份
路好長 我地要同班仆街鬥長命，唔好24小時睇住消息，得閒聽下歌打下機，總之放鬆下，再加入返隊伍

記住你唔係一個人

咁既, 有啲人只希望有得食有得著有得住得閒去下旅行, 唔會追求自由民主呢啲咁高層次既野。

仲有另一種人, 就係我地呢啲唔相信命運既反叛者。

世界要向前進, 從來都係反叛者所推進的。你要諗下, 如果個個聽聽話話守住舊果套, 我地仲停留係封建時代啦。為左推世界住前進, 反叛者是必須的。你就當係神比你既考驗。 唔好灰心, 呢度仲有好多同路人, 我琴日都係 dllm 講晒粗口, 我啲朋友仲係度哭 tim...

其實外國都有好多朋友同家庭因政治嘈。無問題架, 嘈完咪繼續生活, 但中國人成日講"以和為貴", 所以同父母嘈會令人覺得好不孝。唔好太上心啦, 放開自已, 你有自由追求自已想要既野, 咁大個人, 父母阻唔到你的。你有你自已既思想同性格, 因為你係一個人, 唔係父母既 photocopy。唔好理佢地講咩啦, 你知道自已有良知, 相信自已所選擇既道路就得了。

歷史會證明一切的，樓主要堅持到佢哋自食其果嗰一刻

We are here

stay with me

我都係同佢地嘈左 唔明我點解要出去

你堅守自己立場 你無做錯 唔洗唔開心
乖 今晚好好休息吓

我都係 岩岩嘈完黎
平時佢地一路睇cctvb一路屌黃絲我已經忍住
唔知幾時我媽咪由雨傘時既港豬 到今時今日既深藍
屋企仲有人當差
呀爸呀媽仲誇張到兩次撐警都有去
我仲辛苦 仲嬲呀
平時你針對示威者我已經唔出聲忍你
點解發生左元朗事件之後 都仲可以用啲覺得人抵死既口吻講野
到底你係企係警察果邊定係企係公義果邊
竟然仲係度支持黑社會？ 你地既嘴臉真係好撚嘔心

我真係要好好發洩 我都抖唔到氣了 可能要等到下次出事果個係我 佢地先識醒覺

避免同屋企嘈,
你仲有大家,
我地一齊長期抗爭!

光復香港
時代革命

頂 我呀爸都係咁 佢啱啱話 琴晚元朗個班人俾人打一定係做左D野 唔會無啦啦俾人打 我話大肚婆返屋企都俾人打 佢死都唔信 仲話個大肚婆一定係做左D野先俾人打 我同我家姐同佢嘈左好耐 然後佢話我地要出去俾人打就去 dllm 到有日打到黎 佢俾人打 到時我唔會可憐佢 dklm

冇咁多錢俾！講明只係俾到5000,要就要，唔要就冇

識人 兩公婆唔同立場 因為整件反送中嘅事嗌到就離婚
作為朋友真係唔知可以點做

估唔到有咁多同路人

我都係岩岩食飯最後嘈到掟筷子
即刻退家庭group

唔洗哂自己口水同佢地嘈啦
我屋企老豆日日睇完東方日報
就當自己係軍師咁 日日咁屌我搞亂中國
初初都會同佢嘈到飛起
後尾佢一鬧我 我就播大悲咒/聖經比佢聽
而家佢已經當左我痴線 唔再係我面前講政治

Sor for 離題
3萬一個月

落街寫下連儂牆啦！攞下正能量！

已經講到唔應該生我出來...
每次最後都係：你咁巴閉 搬出去住啦 即刻扯啦

日日係度播youtube google小姐假新聞
川普怕了 美國中計了
一出聲話佢係假新聞 或者係房播相反意見
佢就愈播愈大聲
大聲到你停止為止
（播30𨋢口都聽到，佢可以播到7x)

覺得好辛苦
日日扮沖幾次涼踎係洗手間開住個花灑細細聲喊
好嬲自己無能力即刻搬

原來咁多同路人
尋日嘈到今日 今日終於嘈到喊

屌我都係
忍到唔出聲
但喊到收唔到
唔明點解自己屋企人可以咁黑白不分
但屋企人冇得揀
冇辦法

見到手足咁辛苦都好心痛，我同屋企人政見都唔同，只能夠慢慢互相了解，再耐心影響，教會父母點樣仔女相處都係一門學問，唔好放棄

以下篇文希望有用，啲tips全部都係有經驗嘅社工同心理學家推薦

《情緒支援實用文：社會和政治影響情緒？如何面對家庭紛爭、安慰親友？》

I know that feel
係屋企好辛苦
一齊加油

同你一樣
頭先老豆老母係出面睇cctvb 係倒勁鬧 頂唔順爆左句咪撚再噪得唔得 好煩呀你地 然後衝返間房鎖門聽歌

唔好正面沖突，要冷笑暗串佢地

未有獨立能力嘅後生仔無辦法 唯有適時忍讓

你有我地

叫做少少專業人士咁

我老豆又係日日睇東方

呢啲已經發生左好多次
今日因為由琴晚嬲到今日 真係忍唔到

暫緩比家用

同意呀。而我就係外國生活同埋有深藍老豆老母
就係見到佢地生活安逸咁係呢邊冷嘲熱諷啲抗爭嘅人先更加嬲。

樓主you are not alone 呀! 仲要一齊住就忍吓啦，有啲人真係無得救。

喺你未有能力改變／對付 佢哋之前

記住 五個字：
大隱隱於市

隻貓咩味

我其他兄姊妹都支持我 但佢地都唔係屋企

有陣奶味

你仲有我地
我都係咁

Same here. 巴打不要灰心
我嘈完成個月都無再理過屋企個廢老

雖然心情差到要食藥 但不會放棄自己

多謝樓上各位，而家冷靜番就覺得嘈黎好白痴，出面好似無人我要出去去廁所先

直程唔好畀！

出街啦, 例如我已經習慣當自己無左一個屋企人

唔好驚 呢到好多同路人
我屋企都係咁 I know that feel
可以失望但唔好絕望
唔少人都係一路頂住家庭內戰一邊關心香港
You are not alone

好多同路人嫁你 加油頂住呀

完全明白您感受
唔好嘥力氣同佢地嘈
專心打呢場仗 you are not alone

巴打住邊頭 鬧交+1 想出嚟散心可以搵我

就係因為依家後生同父母嗌交嗌到咁
佢地先咁抑鬱
我自己都同老豆老母嗌過交 屋企都返唔到
你知呢種感受咩？
連你老豆老母都唔要你 不如去死呢種諗法你有過咩？
你呢d離哂地既人根本唔知後生諗緊咩
淨係識去諗錢錢錢、俾家用就係孝道
逼死人既父母就係你呢啲

我都退撚左屋企grp unfriend左佢地fb
共勉之

巴打 you are not alone...
你個處景同我100%相似 我呢家都係gp都退埋
岩岩嘈完嬲到狂喊
辛苦晒啦同路人

我今日已經爆左佢地幾次 我唔明既然政治立場唔啱係咪應該盡量避免提 點解佢地咁on9次次都故意㩒cctvb新聞台睇然後係倒吠 我最頂唔順就係依點 明揾交嗌 頭先衝左出房關撚左個電視 拎走埋個遙控返房 屌你老母夜啦訓啦仲睇咩撚嘢新聞

Hey you have us

You are not alone
同你情況一模一樣
依家出咗街 好彩有人接收

you are not alone.仲有好多手足撐你！

貓貓陪你 我地陪你
我都係閉係間房冇同屋企人講野😂😂😂

U are not alone
Same as you

On9仔，家用係心意黎，我鐘意比就比，我又唔係屋企住，點解要比個藍絲老母，我老豆就唔同，幾次都有去遊行，我比double家用佢，我淨係叫佢唔好屌啲後生仔姐，日撚日叫我咪埋啲暴徒，話我係中國人黎要聽共產黨話，咁你都比家用？

屌你以為自己開post
岩岩同老母嘈完黎嗌晒大交喊到仆街
我好心痛自己最親ge人唔明白自己唔明白香港人
仲話自己中立 嬲撚到仆街

貓貓

樓主你仲有連登仔 唔好諗唔開，你死咗你老豆老母都唔會喊。

帶佢去一次就知啦

一樣
次次講兩句就話唔明點解我覺得示威者無錯
成日問我點睇
我話唔同佢討論又話我唔出聲
我講完又話我唔知點諗 同我無計傾
每晚包括依家都係到大大聲鬧黑衫
話俾人打咪走 走撚到先得㗎
好明顯係白衫唔啱
唔知係咪想博我同佢嗌交
想改變佢諗法係完全零可能 好想放棄

仲有我想樓主睇番 Terminator 2 鼓勵下自已。
Sarah Conner 係木枱上面刻左 No Fate 兩隻大字。
我一直記住。
藍絲都係向命運低頭既人。
只有黃絲不斷抗爭, 因為我地心入面還有希望。Hope
我上連登睇到年青人果種充滿希望果種真誠, 係果啲出左來社會打滾多年已對世界麻目既成年人所沒有的。
我希望你出來社會工作之後都唔好忘記而家既初心。唔好失去希望, 向命運底頭。 加油丫。

其實咁多人屋企環境係咁，不如搵幾個人一齊搬出黎？

你不孤單，先照顧好自己，加油！！！

老母剩係識話示威者有錢收
佢次次打電話黎都係叫我唔好去遊行
所以我每次都唔聽佢電話
唔會同佢講去邊

唔比家用係最大既抵制

當佢廢嗡咪算囉，無謂咁上心。 今時今日仲撐警、撐共、撐政府既基本上都係既得利益者或者同社會脫咗節既大中華/廢老 講黎都係晒口水，對牛彈琴。

有時啲父母會恃住自己生你養你
就講埋啲好撚難聽既說話比你聽
係正常
特別係佢地本人根本無智商
唔洗太在意
想鬧人就上連登鬧
大家都明你

當然到到聽日佢會扮冇事發生
但我個腦依然有佢講嗰啲藍屍句子
心痛大家做事得唔到家人支持

原來你出世嘅存在就係比家用，你呢啲咪垃圾思想囉，要孝順父母一定要比家用？我老豆老母有錢過我又同你講，你生存嘅目的就係比家用嘅話，你都真係一件垃圾

頂住啊！我個陣都係嘈到咁
最後忍唔住爆煲趕撚左廢老老豆出屋企

想揾人傾計就出聲
大把人陪住你

好文

情況差唔多,我老豆偏藍,我啲朋友大半是藍

唔怕，上tg 有好多社工陪你
呢道仲有好多巴c打

大家咁話 老一輩都on撚9

巴打加油

我都係咁 勁想搬出去住

唔好去改變佢地

嬲撚到喊
好撚興條友好似當乜都唔關自己事

你仲有我地

盡訴心中情

我以前都係咁想改變佢地，發現唔得，直接跳過佢地同唔再佢地講野就得

仲有我地

光復香港
時代革命

你都好，仲有隻貓

送條藤條比你打柒佢地，一路打一路講係你地教我黑社會咁樣打人係正確

兄弟同在

We are here , don’t worry

到你搵到下錢，唔駛再靠佢地既時候
就可以大大聲同佢地講道理甚至屌柒佢
雖然係親人
但冇人性既親人係更令人羞恥

唉，希望你講左出黎會舒服d，仲有希望你可以快d搬出黎住

岩岩都係屋企發生 不過我淨係老母一個
老豆想幫我都比老母屌撚埋一份 完全講唔到道理
仲講到係報紙見到王祖藍陳小春出黎反送中
加油啦 個香港未來係你架

吸一下貓，就有力氣撐落去
主人萬歲

放鬆d 無所謂既
每人都有言論自由
每人都有各自睇法
做自己覺得正確既事
世界未大同要包容
包容別人既無知

一齊加油

We all support you.

手足
沖過靚涼，忘記件事一排先

吸下貓貓先 冷靜

我都因為呢件事嘈完
但我憎撚左佢好多年所以無野 好想快啲有經濟能力搬出去住

撐住！仲有我地

撚下貓舒緩下心情啦，見到貓貓咁可愛心情好返啲未？

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

同你一樣.... 好辛苦

我幾時都話，佢地係要俾犬/黑打返穫金先知驚，你話我不孝都係咁話

你都仲叫有間房
同隻貓腦玩天光算拉

本身就對屋企人無期望 呢幾個月變埋負期望

同佢地講道理無用嫁 我會諗如果俾人打嘅係兩老佢地會唔會醒覺呢 雖然咁諗真係好不孝

same here

唔洗唔開心啊，因為依度好多人都係
好多人倍你，包括我自己
相信大部份家庭都係

講埋d說話好難聽 明明由細到大係你教我
點解到到宜家我地會對立

Not alone

You are not alone
我都係咁
最少你還有貓

巴打
我淨係會同佢地講：記得有咩事報警搵差佬，佢地實照你！唔洗驚動我！

我都有遇到同樣既問題，幸福既係好睬我已經搬左出來。好認真考慮緊係係咪斷聯絡會好啲

巴打 仲有好多心支持你架！

巴打你加油

加油頂住！！You are not alone

有少少野想講

試下講 政見不同 但要互相尊重

攬住隻貓先啦，一時撚貓一時爽，一直撚貓一直爽
=============
光復香港 時代革命

好多屋企都有呢個情況，你並不孤單

我都係你屋企人黎架

唔洗咁急同佢地嘈 慢慢逐啲逐啲滲啲新資訊比佢 佢地就會理解 我地一直支持你 因為我地屋企都有深藍

嘈完舒服哂

巴打，i know that your feel
我老豆都係咁
增強自己吧，香港未來需要你我

比心機搵錢，冇錢冇say

估唔到咁多人係咁

哩班廢老，唔係冷血既，就係弱智

亦睇得出哩幾年間，中共既洗澡腦文宣（cctvb, 左報，微訊) 係十分成功

屌睇到標題以為自己開po
我真係就黎頂唔順，我連貓都無得撚啊！
自己喊到豬頭咁又點？
佢地仍然係硬過石頭。我好想快d有得離開呢個屋企

得啦你最威啦

你老豆老母真係慘，比你當狗咁撚，你乖，有double，你唔聽話，無份

沉默是你最大的忍耐
然後併發最大的力量

無奈的時候請放下你的電話
深呼吸
想想你是為什麼在努力
不經歷春夏秋冬的果實不可能甜美

我們
就在你左右

中國呢幾千年嘅文明都係想壓迫人民

俾心機賺錢

我老豆老母都係深藍 本來都忍住唔出聲 但聽到我老母話啲示威者搞事先會俾人打 即刻忍唔住屌柒佢 佢仲要成日洗我個妹腦 我個妹又係啲冇腦既人 只不過仲係學生冇能力搬出去住

搵朋友傾下

可以斬死埋佢地

太多呢啲家庭，慘過食屎

We will be with you. 佢地好快會死

深藍居然動搖咗

巴打冷靜！
好多人都有相同經歷，我好明。
我都嘈過，一時三刻係唔會令佢明白番事理。
最好解決方法，提議唔好再提而件事，大家冷靜咗，可能需要一個月。
由佢哋自由發展，因為佢哋食鹽多過你食飯，唔會聽你講，好彩嘅就好似我老母咁識覺醒，唔好彩就儲錢搬屋。
香港人一直喺你身邊！
你可以喊可以憤怒可以呻，可以失望，但絕對唔可以絕望。香港仲靠我哋，少一個，果個可能就係壓死政權嘅最後一根稻草。

手足 唔需要同佢地嘈 我5年前已經放棄同兩隻廢老講政治 根本唔會明 由佢地活係自己既世界到

估唔到呢一代老豆老母仲咁多廢老藍絲仲以為得我地呢D老餅先係咁
記得03年老豆唔畀我七一上街, 話去o既話就打柒我
嗰年o既香港其實係衰到貼地, 但佢仍然覺得要撐政府、支持廿三條立法
而家已經冇一齊住, 偶爾返去食飯都會聽到佢喺度鬧黃絲, 但咁多年已經睇化晒, 當佢地弱智人士咁睇個觀感就FIT晒

利申: 03七一最後都係去咗, 返到屋企畀佢打到爆晒缸

唔好放棄呀！呢度好多人同你一齊頂！
發洩下好架，但千萬唔好放棄！

唔好比佢停!

貓咪

加油 我地好多人老豆老母都係深藍 佢地針唔吉到肉唔知痛 唔好同佢地嘈 自己休息一下 保重自己 加油支持你 唔好唔開心 有一日佢地會明 唔明就算 迫唔到。一講政治傷感情

有貓

有貓真係心情好番好多

你個時點頂? 分享下

喊完休息下先
好多人同你一齊

身同感受

我都係岩岩同完老豆嘈

我平時係屋企唔會講粗口，但尋晚睇live 都失晒控係咁爆
雖然老豆係藍底，但佢雨革後都無再係我面前講政治野
我諗佢尋晚見到我咁失控都嚇親…

唔需要令佢地明白你
做自己就得

我都係 佢地本末倒置 覺得係班後生錯
我嘈佢地要知惡法錯在先 佢地就發惡

不如叫佢地著深色衫
然後帶佢地落元朗飲下茶?

巴打
我係過來人，928當年就係過來人
我當時每日都係屋企拗
係無意義既
你有房既，一返去匿係房，做自己野
無房出街搵地方逗留
自修室，startbuck都好
留到極限先返去

少少建議

香港好多人一齊架！

頭先都係
而家比人趕左出嚟

唔小心 比左負皮 收唔返 我唔想架 sor

小心呀 唔係屯門天水圍元朗麻

上來連登，呢到大把巴打絲打撐你

我都同屋企人嘈完，激動到成個人都手震腳震
You are not alone!!

我都嘈完
已經再唔係我呀媽個仔

我都好鍾意貓架，有咩事出黎一齊撚下貓

有咩可以係到同我地傾

代溝嘛，有係正常的，you are not alone !

嘈還嘈，千祈唔好離家出走
有無比家用都好，你而家個目標就係食撚窮佢，佢地講乜都唔好理，善用屋企資源

可以嘈交，但係唔洗情緒失控

與其改變唔到佢哋，不如改變自己

家人唔明白你，但我地明！

巴打撐住呀

我都好想屌死個藍屍同事，不過真係唔值得為佢無知嬲，佢係可憐可悲嘅~

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。但人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

原來我並不孤單
扮緊政治冷感，佢哋講政治我唔理
遲D殺到埋身佢自然識驚

現在如何？冷靜d 先，屋企人不一定有同一政治立場

我老豆係紅絲，唔洗同佢地講道理。所謂江山易改本性難移

I know that feel bro ;(

巴打，好多人都有呢個情況，我明大家都好嬲好無力，仲要面對住藍絲屋企人會好辛苦，如果説服唔到佢地，就唯有令自己好過，以下一d個人實戰經驗分享，雖然做唔到令佢地轉立場，最少佢地對住你會收聲。

恐嚇：

你話d人扺撚死，我一定會去企到最前，到時中槍中彈殘癈你記得黎同我認屍。

藍過佢激進過佢：

佢地鬧緊示威者果陣，順住佢去，佢話打死班人，你就和應，激動過佢，「我地一齊落去打死班唔愛國嘅仆街！」下次遊行約埋佢地一齊去話落場打死班示威者。如果佢地真係去，去到就推佢地出去問佢唔係要打死班人咩？

再絕d就日日拎住毛語錄響佢地面前讀，做到紅衛兵上身咁。基本上你做到以上果兩點，一個正常嘅屋企人都會hang曬機唔知點好，你見到佢地咁應該會心都涼曬，會平衡返好多。

呢一刻幾辛苦幾崩潰都好，記住要保持自己嘅意志力，一定要自己過得好，呢度好多人支持你。

大家一齊加油

絲打撐住, 有咩唔開心盡量係度講, 我地會陪你

係屯元天

加油啊💪🏻真係吾可以放棄，有大家係到

感同身受，加油

夠經濟能力自己出黎住？

真係好同意
一開新聞就係到講黑衫抵俾人打 打死唔抵可憐 鬼叫你地搞人先果啲言論
佛都有火啦下話

老豆深藍愛國撚 次次講政治全家會叫佢收聲
今次運動一聽佢屌示威者 我直接入房
對深藍已經放棄勸告

你老母都痴撚線

頭先我老母都屌d 人成日遊行先搞到人地要出手
聽到咁真係嬲到癲
但我照同佢講係咪咁樣就代表警黑合作係啱
比左好多片佢睇
佢又愈睇愈嬲 轉駄話班黑警又真係好過份 放任班黑社會打人咁都得
雖然佢都會屌下黃絲
但起碼佢唔係深藍盲撐黑警 仲d 良知 我已經好安慰了

唔需要同屋企人講政治 無意思 最緊要下次投票 投你認為對的就ok

支持你，有咩唔開心上黎同大家share

加油 你仲有我地
香港人加油

真係仲有用？投完轉頭咪 dq 你

3萬蚊一個月仲要畀一萬蚊家用你不如自己出去租屋住啦
我係你 我就直接同佢講三千蚊家用
要就要 唔要我就自己出去住

手足ho ball
今朝先打完wts app千字文屌鳩老豆
I know that feel

you are not alone
我都同屋企人嘈 好灰
但我知仲有朋友 仲有你地撐

［心靈加油站］被最近事件搞到心力交瘁，精神不振既巴絲

我都好辛苦 好想走

加油 頭頭係辛苦 但你會好享受果種辛苦
因為果種feel係你實實在在活係呢個世界 做番個人既感覺黎
加油

老實講 我次次都爆曬粗屌我老豆

加油 要堅持 頂住！！！

我都退左group了

我明 我真係明

上黎連登，有我哋陪你

頂著呀 有咩仲有我地同路人分擔

兄弟加油
依度大把人企你依邊

頂住

冷靜啲先
你記住自己唔係一個人 仲有好多同路人
我地愛你

你有手足啊 大家撐住

咪撚養佢地咪撚送佢終 得依條路

巴打有咩事仲有我地撐住你
呢場戰爭仲有好長嘅路要行 一齊加油

You are not alone.
有日我地贏咗，歷史就會證明我地係有道理嘅一方。
辛苦曬！

次次嘈完 搞到屋企人關係咁差 都唔知值唔值得

Sis I know that feel.
屋企已經進化到熄電視食飯
兩老思維一紅一藍 土生土長
為左新聞由雨革到而家嘈左不下十幾廿次
佢地會覺得政治係一潭渾水 平民唔需要理
覺得粗口已經好暴力
學生係比人利用 而跳樓係收左錢跳傷唔小心跳死左
甚至覺得信用制係好 帶來冇人敢犯法既社會
共產黨統治下13億人生活富足
我屌過太多次 屌到口水都乾埋
而家已經放棄左佢地

兄弟你唔係一個人，仲有我地

頂住呢度比個樹洞你

睇住嚇親貓貓
當自己係租客 過幾年就搬會好受d

我細個都係，唔夠講就入房收埋自己
大個發現咁係錯，唔gur就隻抽，武力先係解決一切問題嘅根源
只有夠強，然後先諗下點傾

我依加真係成日用粗口屌鳩屋企
起碼抒發到自己，痴線可以痴慢 d

完全明白

有咩可以係到講 我地會幫你

我覺得你應該咁答：
啱呀，d人抵死，打好打得妙
下次就黎我地呢區打埋d人一份
不過呀爸呀媽你地唔洗驚，如果佢地打埋你，我會走先
唔洗擔心我，我一定會跑得快過你地
等你地唔洗驚無仔/女送終
如果你地俾人打傷左都唔緊要
我一定會盡我能力送你地入大灣區既老人院
好好咁孝順你地
唔洗覺得太感動，我明白既
係香港生活呢d咁辛苦既事留返俾我好啦
你地老人家唔岩係呢d咁亂既地方生活
大灣區既老人院實在太岩你地係嗰度享下清福

人無恥則無敵

點解女人咁鍾意喊 每次嘈我都屌到老母喊

人之所以會進步
就係子女唔聽父母的說話
唔係我講，係知慧老人
倪匡講既

好慘
抱抱

完全明白
所以一出黎做野就搬走 今日同佢鬧就只可以message
唔洗將佢地講既說話擺係心上
對佢地冇期望就唔會有失望

屋企人無得揀, 自由有得自己爭取

親人只係血緣親，唔代表有腦。

有屋企人既關心相信輕生事件都會少好多 可惜班廢老

我地呢代係分界線，上一代係要服從淫威下長大，長大後就覺得呢樣野理所當然，而且做人要安份守己，唔好有理想，唔好有獨立思想，要埋堆咁就無死。理想唔可以當飯食之類。佢地覺得人就係肉體，要維持肉體生存，唔係要維持精神上既追求。

很多靈修大師都說我們這代人會帶領人類去另一層次，不會像野獸般只顧肉體感受。而是會追求人格，正直，尊重，平等，真善美。

好撚心up 同父親唔同政見既 嘈嘈下佢話唔啱聽既咪離開呢個屋企囉 當堂激動到喊咗出嚟

利申絲

完全明白你

隔一排就無事啦 去到呢啲位就應該表明講 以後唔再同佢講政治嘢 連自己都收聲去沖涼好過 要表明立場咪講黃絲又點 係唔同你講政治 佢要講由得佢自己對空氣講 拗嚟跟本無用聽歌好過 知你唔鐘意講下次佢都醒目啦 班友好鐘意講啲好鬼激嘅說話引你反駁 仲之乜都當聽唔到 問你又唔答嘅 都話咗唔講政治嘢咯

女人水做好似係
Be water嘛！ (Sor膠左 見諒

加油 我有家姐同一陣線可以傾訴
你都有大家 係屋企嘈少啲理少啲

同屋企人都係, 每次只識睇cctvb只識屌示威者.明知我唔鍾意聽係都要講, 我唔出聲已經叫尊重老人家, 不過藍絲d hi腦人就唔會尊重你. 佢哋特徵好一致⋯所以由佢哋9up啦, 大聲過你覺得自己贏咗. 話晒佢都快死過我⋯老豆最近確診埋cancer添⋯分分鐘得返幾年命. 所以對自己好啲, 同佢哋嘈嚟冇意思⋯
利申：已6年冇同老豆講過嘢, 雨傘前已極少溝通, 雨傘後正式割席.

You are not alone
71之後又嘈咗一輪好崩潰，比好多人開解之後睇化咗，當佢哋係透明係一般藍絲咁看待，佢哋起鋼就走開
企遠啲睇就會發現佢哋勁過錄音機，啲logic都係好單一所以點講都唔化

多謝呢個post令我知道我唔係有問題

利申：絲，從來無同屋企人鬧過交，啱啱同藍爸嘈左場大嘅。嬲到我嗙門走咗，落街一路喊一路震。

另，我諗我地咁嬲咁激動，係因為佢地係我地屋企人。既然改變唔到佢地諗法，唔好辛苦自己，同d同路人傾下吧啦

夜晚晚真係唔好出門啦 好多人都有呢啲問題 仲未有能力出去住 只好係屋企嘅時間就一直係房

佢拆撚散咗好多家庭

係雨傘個年老豆直頭出手打我, 一下打落我個頭度
我好大聲同佢講「你死個日唔洗旨意我會同你送終」
到今日佢仲可以為d雞毛蒜皮既野出口鬧我,可以幾十蚊同我斤斤計較, 但佢借我錢可以唔洗還,仲話一筆還一筆
到反送中,條撚屌仲覺得香港學生收人錢,
琴晚元朗事仲可能no feel, 已經知呢個人深藍都冇得救
搬左出去 星期六日會番去同老母食飯, 焗住見

各位巴絲 如果開始覺得情緒到臨界點嘅話可以搵下情緒支援

要記住你唔係得一個人 保持身心健康先可以一齊打呢場硬仗 加油

【612人道支援基金】
情緒支援
電話：9845 6641（WhatsApp、TG、SMS）

【社區文化發展中心 CCCD】
服務內容：守護人心 - 義務提供「後612」情緒支援（不斷更新，詳情請留意機構FB專頁）
各類情緒支援服務， 舞蹈動作治療、戲劇治療、表達藝術治療、個人輔導等，請參閱：

巴打 好多人都係咁ge情況 唔駛同佢地講咁多。政治話題同我地傾就夠

我好明你我啱啱先同老母嘈
我平時已經忍住唔討論，因為我知無用
頭先佢話琴晚廣源邨個年輕人抵死
警黑聯手佢唔撚信，話我上網睇假新聞
我真係忍唔撚住爆喊到嘈到失曬聲
大家可以政見唔同，但唔可以連良心都埋沒
結果佢叫我受傷死左都唔好返屋企
當冇左我呢個女

我真係好無力
除左喊...已經唔知可以點
對唔住講到1999

下..點解可以叫你死左都唔好番去........
絲打有無錢, 早日離開呢個屋企先啦

我琴晚都一路打字一路震
嘈個陣係控制唔到係咁叫
而家冷靜左覺得自己好ON9竟然同佢地嘈, 晒氣

有啲老豆老母真係好專制
自己點諗就要人聽晒佢講
唔同意就淨係識鬧同打
根據經驗，溝通嘅作用係好有限
治本方式就係盡快自立
各有各過，明知會衝突嘅位就唔好提
佢要發癲就講啲無謂嘢hea走佢

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我同兄弟姊妹 今日同兩個廢中嘈到反哂枱
唉 真係忍唔到

一直係屋企都係沈默
因為父母係深藍
我知我一開聲就會嘈交
但琴晚終於忍唔住同佢地議論
我同呀哥一路講一路喊
但都係改變唔到佢地 好無力